［跪求疹專家］幾年了 唔痕唔痛係乜撚野疹黎

想當年病發幾個月後 得手臂內側有呢種疹
又唔痕又唔痛
去睇左三次醫生 私家又睇過
都話係唔洗醫既疹or玫瑰糠疹之類
因為抵抗力低or壓力大之類引起
幾個月後就自己好番
你老尾得等左三年都未好番 仲擴散到落隻腳都有
有冇巴打有類似經歷
係咪要去驗血
我都想夏天游水啊

有冇叫過雞

冇叫過
醫生話唔會傳染

泡疹

應該唔係
冇起泡
只係紅點突起少少
又唔痕唔痛
唔知做乜鳩

個身有冇?
玫瑰糠疹幾個月會好曬架喎

都有少少 但冇手腳咁嚴重
就係好極都好唔番
一粒要幾個月散
期間又發多兩粒咁樣loop
結果等於冇好過